美國納粹分子：香港人不願面對現實， 美國不應破壞中國經濟

美國極右新納粹及白人至上主義組織《The Daily Stormer》的創辦人Andrew Anglin嘲諷香港人反送中， 只是不想面對自己是中國人的事實。
Andrew Anglin又話中共態度正確- 香港就是中國的一部分。

Andrew Anglin又警告美國和特朗普不要介入台灣事務， 亦不應破壞中國經濟。

佢呢類意見， 係西方極右派並非少數

紐西蘭大屠殺槍手自白：「中国和我理想社會最接近」

咩納粹咁把炮啊？美國賣國賊一件，咁認真做咩？

連登一向極右 排外

時事台alt right不願面對

歐美債務問題接近爆破邊緣，呢次顏色革命失敗，補唔到血，相信戲數已盡

反而左膠先幫香港人

The Daily Stormer is an American neo-Nazi, white supremacist, and Holocaust denial commentary and message board website that advocates for the genocide of Jews. It considers itself a part of the alt-right movement. Its editor, Andrew Anglin, founded it on July 4, 2013, as a faster-paced replacement for his previous website Total Fascism. The website also publishes its content in Spain and Latin America, Italy and Greece.

大部分西方國家都係覺得香港=支那
所以真係只可以靠自己

德國出哂力幫香港

你之前已經出過美國極右既野
唔知你係咁出黎有咩居心

顏你老母咩
咁又浪費一個account

估唔到最後係左膠出手。

美國兩黨好多政客都認為香港=中國, 但都會以人權角度支持香港人反送中 (稱香港人反送中並非反中國, 而是為自身人戰而站出來抗爭)

連登仔最愛既納粹

幾時有鍾意過佢地

請善用起底功能

全部都係分化/極右 post

即係一群痴膠花。美國決定國策係唔會受呢班痴膠花所左右。

況且歐美重回印太戰略已經成型，睇下最近有幾多歐美軍艦駛過台灣海峽同南中國海就知。

痴線.

果D黃仇舊posts係其他人推上黎, 關我撚事?

我近期幾多posts係分化?

只要係反左膠就會有連登仔受落

美國重回印太戰略, 係兩黨共識

美國人反茶稅只是不願面對自己是英國人的事實

你係溫和liberal/moderate都可以反左膠，呢個世界唔係得極左同極右

唔駛因為咁而串所有美國人

只係納粹分子既錯

陶傑講過: 極左同極右一樣垃圾

係
我正正就係講緊平時連登仔為左“反左膠”
連極右都走埋去奶

利申：左膠（民主社會主義）

Nazi = national socialism
本質上係以右翼包裝的極左思維

印象中之前有post比條link人做政治立場分析，回覆既連登仔九成都係偏左

去殖化本身就係左傾嘅野

其實佢地咁講根本就響度助攻，冇人(就算係Donald Trump)都唔會想自己意見係in line with neo-Nazis

又唔洗搵D loser言論出黎講嘅
呢D垃圾同劉馬車其實咪又係同一個level
講睇下笑話咪算
alt right就係要反左 乜柒都反
左派支持人權支持香港爭取自由咁佢地梗係要有個完全相反嘅立論
為反而反姐 同某D連登仔一樣

有一輪當笑話睇呢個網站
成班弱智㗎喎 日日都前後矛盾

你話右派Breitbart, Alex Jones嗰啲都正常啲

納粹

唔明呢班人係點諗
反中國 根本對美國有益

根本唔需要咩人道立場
好像當年德國一戰投下大量軍火去愛爾蘭 咁

納粹當年無話對共產好反感，納粹同共產都唔係咩好野來

imagine using the word "alt right"

極右崇拜共產主義

金主係咪中共，收咗幾多

呢啲垃圾別撚到納粹，係納粹就直頭支持搞亂香港同中國添啦，納粹主義極具侵略性架

好多人左右不分，平時乜都鬧咗人左膠先
又唔知自己要求嘅好多嘢都係左派思想
到要人幫手又走去求左派出手

中共其實係極右天堂嚟
北佬優先，其他打壓，甚至起埋集中營
又反對一切左傾自由思想

假納粹

其實兩樣野都有
民族主義已經係右翼

之前紐西蘭槍手嘅great replacement理論成班連登仔正皮

放心，佢呢個係主流意見，都唔會成為主流意見。美國人左派同右派本質都係反獨裁者。

果位紐西蘭槍手：「中国和我理想社會最接近」

放心，佢呢個唔係主流意見，都唔會成為主流意見。美國人左派同右派本質都係反獨裁者

美國兩黨好多政客都支持香港人反送中

重申陶傑金句: 極左同極右一樣垃圾

有socialism呢隻字就左，咁北韓(democratic people's republic of korea)都算係民主國家？

因為佢講嘅係事實喎，香港係換緊血

nathan rich

右派比起左膠更垃圾

好多都係冇乜學識嘅white trash

憲法上係

仲會有人講e類野有心人咪會挑出嚟比你睇囉

當然納粹黨都係覺得德國畀猶太人換緊血

果位槍手自己都係移民

弱智
香港人係中國人既話，美國人又係咩人？英國人？
係咁既話，美國又點解要反英獨立呀
呢d柒頭邏輯完全狗屁不通

美版薑蓉

樓主，就算編文係David Duke寫，都唔等於就係啱，更唔代表我需要聽佢講
就算大家都係右翼or民族主義者，唔等於大家可以合作，各位其主啦有啲嘢

極右和右翼並不一樣

我自己通常都係偏向支持右翼政黨 (覺得Bush打仗係無錯)

shot撚咗啊KKK

事實
多人憎嘅只係唔知頭唔知路就出黎亂咁抗爭又唔理現實嘅左膠
真左翼學者其實係將人類嘅思想不斷推進 搵更多嘅可能性
極右好多都只係一堆懶去思考又自以為是鍾意玩仇恨嘅垃圾

而家連登變q左一言堂

乜春都話人係3毛

中共無啦啦要同納粹扯上關係

當然，而且歐美嘅WN因為移民潮，佢哋嘅論點通常都係由種族出發，大家環境根本唔同

Agger
普通右翼保守嗰堆其實無乜野
好多都有理有據
極右其實好多無特定政見
只係一堆玩仇恨 因為憎某d野而圍爐嘅共同體
David duke嗰d仇恨撚黎
右翼起碼保守得黎建設性多d

不嬲都係

我，只不過而家香港係俾NSDAP 打緊個個

連登仔集體炒車

咪撚傻Reddit r/The_Donald 啲人好撐香港

losers...有種去打is

中國正確快移民中國

咁你係咪自覺係liberal，或者者左翼丫

之前先同個同個希特拉fans 開完波

有幾多連登左仔有睇編文？個個剩係望完標題就打飛機
編文重點根本唔係香港

相比之下AJ已經算正常
咁你應該知道佢有幾瘋狂

T_D只係普通保守派
而家講緊呢班係真正納粹

But it is still the semi-official policy of the US to white-knight for Taiwan, because they still harbor a fantasy of using the ghost of the traitor Chiang Kai-shek to overthrow the PRC.

下面啲鬼佬都留言屌佢，國民黨早期親納粹架

呢個留言好波

條友講得出呢句証明佢唔明亦唔知美國係世界既定位同地位點黎台灣係太平洋島鏈有幾重要，美國點晉升世界強國都唔明，呢堆nazi好打有限

唔好咁啦
你叫一眾侵粉情何以堪

宜家減完人工夠唔夠洗？

納粹點解係右翼？？佢地信集體主義，政府干預經濟

大家都是極權主義，不要分那麼細

美國屬英國不可分割的一部份，美國人搞獨立分明是不願面對現實

其實愈有學識就愈左
左派基本上係一種進步主義
因為涉及反傳統，反建制

相反右翼好多都係信一啲歪曲嘅歷史，盲目去信一啲圖騰嚟獲取認同感同自尊

收檔啦班white trash